有無人德文B2 lvl 打算下年考testDaf

招人一齊練德文

Wie lange lernst du schon Deutsch
Willst du in Deutschland studieren?

由零讀起要讀幾耐先到B2？

三年前一take滿分lm

adore~~~Wie hast du vorbereitet? Ich finde die Prüfung ganz schwer.

Seit sehr lange Zeit habe ich schon Deutschlernen angefangen. Vielleicht, ich bin nicht sicher. Für 1 Semester habe ich schon da studiert. De gefällt mir.

有
宜家響德國讀緊書 就C1

Postgrad？

正 系邊度讀啊 一齊練～～

唔係成日用會唔會好快唔記得?

Du findest den Test ganz schwer nur weil du dir so vorstellst. Wenn du den Test mit DSH verschiedener Unis vergleichst dann wirst du erkennen dass TestDaf sehr standardisiert ist. Und eigentlich ist der Test für viele Unis, insbesondere die Unis die stark in Geisteswissenschaften sind, zu leicht und kann nicht richtig die Sprachfähigkeiten der Kandidaten prüfen. Ich erinnere mich noch daran dass eine Lehrerin von einem Deutschkurs mir so gesagt hat: Die Studenten mit 4 in allen Prüfungsteilen sind sogar in der Lage mit den Professoren einander zu verstehen

Eigentlich sollte ich schon momentan in Deutschland sein aber ich hab Probleme mit dem Visumsantrag

Hast du in der Vergangenheit, oder jetzt, regelmäßig mit den Deutschmuttersprachlern auf Deutsch gesprochen? Wenn ja, ich glaube dass Hörenverstehen und die mündliche Prüfung dir gar keine Herausforderungen stellen.

Wenn nein, such dir einen. Online oder in der realen Welt

Warum?
Aber jetzt du bist in Deutschaland.

Nein ich meine ich sollte aber in der Tat bin ich nicht

Ich habe es gemacht, aber die Deutsche müssen langsam sprechen, sonst kann ich nicht verstehen. Und viele Wörte habe ich nie gehört.
Hast du ein paar Webseiten die du vorstellen kannst?

Bist du Student oder ? Oder hast du schon umgezogen?

Guten Tag. Sie kennen zu lernen.

幼兒班 岩岩開始學 好難
完全唔明個d 咩反身動詞
每個字都有16格 點背

剛開始學A2, 俾反身動詞搞到頭都大

d sentence 真係好難
好似亂黎咁

Hmm ich hab dir schon gesagt dass ich noch kein Visum habe, und ja ich wurde im Sommer von einer deutschen Uni aufgenommen und gestern hat das Wintersemester schon begonnen, aber ich sitze zu Hause schon wie ein Vollidiot

Welche Webseiten meinst du? Wenn du die Muttersprachler kennenlernen willst kann ich aber dir die Language Learning Apps empfehlen, aber für mich sind die Deutschen ziemlich distanziert und es ist nicht so leicht sie zu befreunden Wenn es Online Friendship betrifft dann würde ich sagen dass die Russen ziemlich gute Leute sind